Abusing children to death can be sentenced to death, but...

how about a country abusing its own city?
Please COMPLETELY destroy Chinazi Sub-human!

This post is applicable to any country outside Chinazi
Please NUKE them, DO NOT let them ever exist again!